慘社康，精神科社康護士有上連登知道我無食藥，而家要轉打針

慘!精神科社康護士有上連登知道我無食藥，而家要轉打針

話比人知
你之後會乖, 聽話食藥

無喇，揚左

傻閪

我根本無精神病